聖誕大餐 打甂爐

一家三口溫韾過聖誕
祝全連登各位巴打絲打聖誕快樂

啲牛肉去邊度搶返嚟？

食人 係中國人專利

去街市買返嚟

啲錢去邊度搶返嚟？

打完劫 食餐好？

打完劫?

警察到咗未

食豬肉？做乜食你 d 同類呀？

驚已報

屯門一田同吉之島 同時代city super

浪費警力

兩樣嘢冇關係

成班傻鳩

Btw 冇打過劫

回教豬食豬

同類
阿差 = 豬

冇人想知你食咩

有

聖誕快樂

又搶左邊間金鋪呀

Btw merry Christmas

有冇同金鋪職員講呀

冇

咁你留返同警察叔叔講

浪費警力 犯法㗎ching

搶金鋪唔犯法

冇搶ok

姐係有強姦啦

都冇

小心爆炸

姐係有打人啦

UST南亞狗G持你
聖誕快樂

冇打劫有錢買野食

你以為南亞人一定窮 做難民

希望石油氣爆炸

構圖好奇怪

搶完金鋪咪唔窮囉

我抽象派

蝻亞仔姦淫擄掠都有咁多正皮係咪眼花

冇眼花

中產家庭咁啦

仲以為鼎爺出左邊爐套餐

屌你老母又兩個負皮

點解有樽屎水

自己煲嘅 雪梨茶嚟

做過幾多陰質野？

食飽有氣有力又想去邊到打家劫舍

冇做過

你條蝻亞狗仆街杏家剷啦

( Show Blocked User - UST南亞仔 )蝻亞狗死全家

屌你老母

唔夠膽講呀蝻豬

中產點解要讀band3

好行夾唔送

個陣扮假膠
其實我中學讀國際學校

冇諗過ok?

收皮啦難民

四代係香港都難民
第一代警察 之後做生意